## 1
新建人工存包的类，通过人工存储的话包的大小必须和储物柜的大小相对应

###懒惰的小弟
## 1
针对懒得的小弟，创建一个类，指定这个小弟管理的储物柜
## 2
懒惰的小弟存包操作
## 3
懒惰的小弟通过ticket进行取包操作
## 4 
用不同的懒惰的小弟进行存取

### 娴熟的小弟

##1
针对娴熟的小弟，创建一个类，指定这个小弟管理的储物柜
## 2
娴熟的小弟存包操作
## 3
娴熟的小弟通过ticket进行取包操作
## 4 
用不同的娴熟的小弟进行存取

###老大上场

##1 
创建一个公共接口，让几种小弟都实现这个接口
##2 
老大可以指派接口类型的小弟，进行存包操作
##3 
老大收到票，指定接口类型的小弟对接到的票进行取包操作

